switch

如果依家先黎出switch會唔會好ON9
忍左一排,忍唔住了

有game 想玩幾時都唔會遲

個on9位喺邊

睇你有咩game 想玩
首推zelda 真心正

就係見佢出中文版
不行了

PS4好D囉
SWITCH我覺得係方便出街玩
好爭扎...

Why not both

Xenoblade2都唔差

睇你自己

利申，Xbox Ps4 Ns都有

兩者定位都唔同，睇你自己需要嘅姐。

Ps4同switch 都買啦

認真咁打就ps4，得閒拎出來撚兩下就switch

唔好買
貪一時衝動買左 一定後悔

開心玩

switch 唔買zelda 唔得

skyrim 又出係switch 都值得玩

手提機多數都係留返屋企玩

不如直接出ps4啦

skyrim正WO
愈黎愈落唔到決定

Xenoblade Chronicles 2啱唔啱?
遲下有bayonetta同Zelda無雙

係都ps5出先啦

無mod既skyrim都吹奏

上fb谷收啦，大把人放，呢部機都冇game出好多人中伏賣機

唔好買，問人借黎玩就得
陣係玩完薩爾達、奧德賽 同異度神劍就夠

講真，一陣switch 有大作 (未有)你又屌食炒價又無貨

等於依家既PS4

有game想玩又負擔得起咪買囉，諗咁多做咩

睇你玩咩game
只係玩馬車 果d你會後悔
如果為左zelda就買啦